(正視聽)付國豪係香港唔係合法記者

根據網上流傳相片

第一,付國豪既入境標籤上面寫住訪客 批准逗留至2019年08月13日,佢係大約凌晨12點出現機場,已經係違反左入境條例,係屬於過期居留

第二,根據入境處網頁()佢係屬於訪客入境標籤,入黎香港係唔可以接受有薪或者無薪既工作,如果佢係黎香港做採訪工作,有機會屬於黑工

加上係身上面又搵唔到記者證,環球時報只不過係鳩up

自推

呢個要推

721 811

逾期逗留 + 黑工

睇野喇

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

跳多野

香港人最愛舉報罪案

推推推推推推

呢個可以推

Push

721

當時機場既市民只不過盡良好市民本份
捉拿犯罪人士

快睇

開記者會應該咁講

白宮聯署
要求派MEDICAL ARMY 黎香港
雖然夠數，但愈多愈好
未簽就快簽

要推

推

捉到個非法勞工？

可以加以確認及宣揚

係咪個個去曬捉鬼

佢可以話飛機delay走唔到

推爆

唔需要解咁多
黑警安排煽動暴動
佢拒絕證實身證已經game over

推能爆佢

push

凡事講證據,有無機票先
同埋佢黎既時候係經西九坐高鐵走,
要走咪坐返高鐵走

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗 (下集)

各位重睇一次啦
黑衫都唔洗著
口號都唔洗叫
文宣都唔洗做
人多就知咩事

都無passport

自從黑警cosplay煽動暴動
個個都係活嚮白色恐怖下
係佢講大話隱瞞身份 怪得邊個

人手置頂

推
搵高手睇下呢個講法有冇漏洞

我唔理, 總之我話佢係就係

612 721 811

推啊

推推推

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

推！唔完美，可接受，需要改進

聽日文宣攻勢 捉到真公安 證實有干預香港一國兩制 繼續合理機場文宣

[緊急關於機場]所有人入黎推呢個post 係所有人!!!! 機場呢局仲救到

邊撚個比負皮

繼續跳

推呀推呀

黑工證據

正

無記者證唔代表可以圍毆

咪由等環球時報繼續廢噏，佢地廢噏唔係新聞啦

推

721 811

嘩屌 真係黑工

size=5]<環球時報>是什麼？
一份被大陸知識分子和平民輕視的民粹報章
靠著總編胡錫進在社交媒體的笑話、社論裡挑動矛盾和愛國主義(尤其是中港矛盾), 近幾年引起香港媒體注意

香港人愛恨分明，懂分善惡，<大公報>雖然以偏頗新聞和挑撥矛盾著稱，但當日<大公>記者為保其他行家安全、與警方理論而被押走，很多人也對他表示讚賞。

<環時>作者今天先否認自己的記者身份，只說自己是遊客，並且身上還有一份寫作大綱抹黑和平示威活動，更主動挑釁示威者叫他們出手打他，為香港社會火上加油，無疑是根本是分裂中國，破壞一國兩制！自甘墮落至此，令人唏噓！[/size=5]

我自己就唔會放假消息亂spin, 上面句句屬實，批評有合理基礎

推！

香港記者都可以去外國採訪。立場之前咪去左日本啦！咁膠啦

咁依個８月１０出又唔可以咁講既

見義勇為

！

推到條友仆街

大家一齊舉報黑工

同意，請廣傳至傳媒！
民間記者會繼續努力不懈

推！正視聽+彈藥

求下大家幫我推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

付國豪食屎啦 我地香港唔撚歡迎黑工呀！

原來係II
咁行使公民拘捕權係好合理既事

一句講曬
佢唔係記者
退一萬步講 佢都只係黑工

全世界入一入黎睇下
［集思廣益］諗到條文宣絕世好橋

Bingo

黑工

其實佢件藍衫係助我地攻
點解咁多人只顧佢係咪記者而忽略咗佢係北角福建黨?

推 做文宣啦

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

做好市民捉黑工

你拎日本例黎比較
就算去外國採訪係咪最起馬都要當地批既記者證
佢又出示唔到wor

自彈

唔好再叫記者
明明係偷渡狗
想乘機嚟香港假結婚呃福利

哇屌黑工

斬完人留件限量版T恤做紀念好合理

中央已出手，所有分化po請善用不推文回覆，叫人唔好再推，停止再將佢推上熱門

唔可以比林奠不費一兵一卒，不費一粒子彈就瓦解機場和理飛

「理性討論」 機場和你飛

推啊屌

推
佢坐高鐵黎 要走都搭高鐵走
你話佢點解路可以搭飛機走
1）冇機票
2）得個書包仔 行李都有件？落黎香港咁多日 底褲都唔洗換條？
3）6/8入境 google哂佢報導既野 佢的確6/8之後報導好多新聞 同時6/8前亦報導過好多香港新聞 4/8 3/8 2/8 個d自己上google打佢個名就有 佢幾乎成個七月八月都係香港 佢會唔會下下搭飛機來回呀

推
逾期逗留 + 黑工

推到付國豪仆街

816 銀紙曬命
816 Show off your cash notes
721 811

原來係非法黑工

唔該記者 聽日記者會請用呢個point塞爆er sir個口

捉黑工

推 好合理 佢真係鬼

推 好清楚

又唔係得飛機

宜家係唔係愛香港警察就可以犯法先

今日就輸晒架啦 但唔通放棄？咁不如下次再做好d

我又跳

黨報記者, 可能同荃灣恐襲有關, 仲要做埋黑工

文宣呀文宣!

搭飛機走 點解行李都冇件？ 黎左一個星期底褲都唔洗換呀？
你可以話佢已經寄左倉 咁點解寄倉黎又冇人比機票你？

文宣煲佢非法逗留 市民怕警方唔執法先見義勇為

好簡單講一句 你有幾時見過真既示威者會打救護同打記者??
無 一次都無
點解明眼人睇到今次係臥底搞出黎既 都仲有"討論" 既出現
呢個已經係 "結論" 結論就係

今次打人既都係臥底

咪撚再係到講咩鬼唔鬼 咩割唔割
呢次件事係臥底搞出黎既
問割唔割做乜鳩

唔怪得佢唔認自己係記者 因為佢係黑工 冇得認

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

己 fact checked

up

不割蓆已經由我地嘅優勢變成劣勢

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

大家停止互屌諗補救措施唔好再沉迷捉鬼

pish

哇呢個核彈
過期居留

樓豬

推爆佢做鬼做得咁開心

#我係禮貌撚
#我係道歉撚

[幫推]
全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

為正義！幫手拉非法勞工兼逾期逗留人士！

文宣請進

p牌無得推

推到有template

已fact checked 係佢黎

第一點有餘地- -
你地唔好忘記佢係上唔到機

招積豬 party time

咁有委任證就可以?

咁你就可以打人？

推到入境捉黑工

一齊跳

做黑工有得報入境處啦

推啦
環時個爛鬼總編仲叫西方媒體幫手

係喎屌 張卡片都唔撚係佢個名

件tee唔同字，佢果件係我心警察

唔割

我無嘢講
我要搵律師
我要去醫院
我要投訴你
我唔unlock機
唔著Gear影張相

哇 反擊推
今晚有救

樓上有啲P牌做乜鳩，冇人話打佢打得啱喔，衝出來護主呀

推呀

Pish

推 正視聽

左膠話你聽黑工都要講人權

公關基本術，要一單嘢無人講最好係搵更爆嘅搶輿論

唔割蓆，但要賽後檢討！我哋需要啲指引先可以冷靜處理

借文宣

要正視聽

佢冇有效記者證用環球網記者嘅名義出圖都唔叫黑工？

黑警張卡片

屌無人提

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試下用 我不會放棄機場 回覆

絕地大反擊

有無記者朋友

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

［中計撚入］唔好成日話輸民心啦

香港人最鍾意舉報罪案
黑工、逾期停留

勞工處出動，有到港旅客在香港工作

人呢? 警隊記招發佈假消息 咁大件事無人理?
[有片]「強烈譴責香港警察於2019年8月13日記招 抺黑太和邨居民 」 - 分享自 LIHKG 討論區

係喎我自膠
focus左係出Post個日子同佢個簽證度

推到入境處拉佢老母

咁又點？咪又係因為人地撐黑警打人 呢鋪無得解釋啦

盡良好市民本份

我都明白好多手足壓抑咗好多情緒好憤怒，但如果我哋最後變成同啲狗做既野冇分別，其實成件事好諷刺

緊急，如果再有鬼比我地捉左做戰俘，應該點處理

唔洗佔領嘅，日日接機仲開心

818和平遊行

推到上公海

入境處巴打？

根據我對普通法嘅認知
並不同意關於逾期逗留嘅講法
因爲所謂留港一日
係指經歷一個「午夜」
可以逗留香港七日，係計算午夜
8-9，9-10，10-11，11-12，12-13，13-14，14-15
15 號 23:59 之前離開香港不屬於逾期逗留

雖然我支持各位打柒佢
但關於逾期逗留嘅講法並不正確

不過佢到路無話自已係記者，佢件記者螢光衫係有人俾佢

推xn

721 812

原來係黑工

818 百萬遊行

哎喲，黑工

無追得咁貼 張卡片係佢另一個名定咩？

佢既老闆環球時報已經幫佢認左係記者

高質post

wowowowowwwww

仲要來港工作都唔申請工作證，目無法紀！

歡迎取用上面其中d point

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

612
721
811

OK，有得拆

付國豪講一套，佢老闆講另一套

push

有錯就要認，但核爆都唔割，贏就一齊贏，輸就輸一齊輸！

黑工...

612, 721, 811

機場三不
不衝突 不打人(打狗同還手唔計) 不入禁區

仆你個街 扮記者唔夠 仲要落來打人

Push

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

唔捉咗佢仲有法治嘅

過期居留嘅黑工。。。。
需要英文文宣啊。

五大訴求，缺一不可。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。
光復香港，時代革命。

Up

推呢個

逾期居留, 依法辦事
DLLM 死黑警

頂置

《香港機場說明書》全部同我入黎！

黑警叫袁輸閪

推 黑工

不分化 不割蓆 不篤灰
光復香港 時代革命

咁7 警係咪可以全部無罪釋放？

入境好拉人啦

(嗱我copy and paste人架咋)

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。」

對唔住，7.21、8.11血仍未乾，有人爆頭，有人失明，有人俾黑警打到成地血都冇收手，之後我從來冇聽過，警方有道歉有撤查。

以上，全部係警方同特首嘅對白，香港人已經好克制了。

#不割席
#不篤灰
#不分化

入境處

支畜你今次仲唔死

推！！！

推!!

入境處 拉人 拉人

Focuse左佢出post個日子
sor

O

過期居留黑工！

發現過期居留黑工！抵打啦屌

過期居留

好波

共產黨無惡不作，為達目的，不擇手段

Please elaborate

7 警點解要坐監既

「超緊急重要」抆槍狗推低個女人

佢仲有參與荃灣恐怖襲擊斬人案嫌疑
示威者行使101拘捕令 制服佢 合法合情理

格仔餅00
#293470

樓主開番個post啦
Spin嘅方向完全正確，我聽日落街貼

.

我冇話應該去圍毆班狗喎

有啊師兄

鬼唔洗捉 捉唔晒
只要冷靜 忍耐唔郁手
睇實隻鬼 拉住佢唔比佢郁手
隻鬼係無 作 用！

團結就是力量
不分化不割蓆不篤灰

對準政權
五大訴求
缺一不可

軍事政府
中共警察
濫殺無辜

話佢過期居留
根本唔成立
因為係我地塞機場令所有航班取消
用呢個理由，會比政府反咬一口

非香港記者係香港探訪要申請相關簽證
佢認係香港探訪=違反逗留條件

【安心又偷食】仲有冇人記得許志安，黃心穎？

非法勞工？

算尻數喇你 咪再呃自己 合理化暴力行為

811

尼個真 同埋佢都冇boarding pass比到人睇佢係要走

有請文宣大推，感謝文宣 感謝傳媒

當出面仲係係咁捉鬼捉妖捉精靈互插之時
終於見到一個實用post
大家學政府最叻既冷處理呢件事
學何妖黑警點都唔會割既固執
個心定一定再睇返樓主個post
你會發覺件事其實可以好易處理
並唔係想像中咁難拆
係咪先？

隔離就係港珠澳大橋
返大陸羅湖唔撚得？
機場宣佈停止航班係幾時？16：40前呀！

做採訪要有記者證，如果係過境係要過關時申報架大佬
你估真係指下個鼻說係？
你去外國做野，有保險，仲代表間報館。你有咩事，或者做左咩，都代表間館。尤其而家係報導示威，你一定要報，因為政府係有責任保障你同知你係以記者身分黎左。

如果你唔報，你做咩都唔關報社事，亦唔可以話係記者，因為你無跟足程序以公事方式入境。

簡單講，休班警過境做左咩，都唔可以話自己係警察，因為你唔係由你上司申請你過去做野。你旅客過就只係旅客，係咁多。

記者係一種專業工作，唔係呀豬呀狗指下個鼻就係。

Pushhhhhh

點講都好，估計親共保皇黨都會出嚟抽水，如果做長輩圖文宣反擊有無得諗？類似 "泛民議員人道營救共產黨臥底黑工，親共保皇黨龜縮不聞不問見死不夠"，總之要班親共保皇黨無得借題發揮

推佢老母

正 推

唔到我地判刑 我地唔係裁判官
再解釋只會越描越黑
道完歉話佢似黑社會
跟手話我地唔信班狗先將佢制伏
以免721重演！
仲可以文宣返警黑勾結！

推撚爆佢！！！
文宣組手足

咁要睇佢本身有冇訂機票
如果本身班機係限期前走
佢係逗留限期方面冇問題

如果佢話到場先買機票
咁就要證明佢係12/8 23:59之前至少5個鐘前到場(check in + 未必買到就近地區機票)

唔係嘅話佢就係蓄意過期居留

再來多下

逾期居留

正視聽:

8月13日同日下午4時
機管局：所有航班登記服務已暫停

8月13日同日下午10時
付國豪仲逗留係機場

隔離有港珠澳大橋, 上有深圳灣/羅湖關口, 西九龍有高鐵

你話佢做乜係機場

咁佢係咪喺最幾日撐警活動度彩訪過黑工

第一點企唔企得穩？
連續兩日冇得飛

推啦

咪齋推
大家一齊舉報黑工

乜鳩呀

無論係 定唔係
愛警察就係無良心

推爆佢
正視聽

唔怪得唔認係記者啦

文宣文宣

核彈 正呀

之前有單新聞香港政府拒絕發工作簽證俾外國記者。咁外國記者都要簽證，點解大陸嘅唔駛啊？！

非法入境者

根據《刑事訴訟程序條例》101A條，市民若防止罪案或協助合法逮捕罪犯或疑犯時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。

用最低武力制服非法入境者

3條6 番大陸啦
今日既捉鬼行動好成功
香港市民盡公民責任打擊非法入境者

握

真要推

簡單講

佢旅客身分入境，無申報係做採訪工作，有問題。（入境要跟）

香港做採訪係要有有效記者證，無記者證係唔算記者。（同警員要有委任證去證明一樣）

佢身為中華人民共和國黨報人員，唔認自己身分，甚至有意隱瞞，係唔尊重國家，唔尊重黨報。

身上有荃灣恐襲兇徒同款衣服，懷疑涉案

其他自行補充

真係記者點解一俾人問佢就即刻調頭走？
仲要冇記者證

佢都身有屎

香港警察叫雞唔俾錢, 警署強姦, 而家仲日光日白眾目睽睽下非禮

[約法三章] 標題，突發， 負面者加入黑名單

依個要推呀

推佢老味
帶風向丫拿

最好要證明到當時拘捕佢嘅市民已經有
「充分理據」或「合理懷疑」
佢犯咗以上「可逮捕罪行」
唔係嘅話公民拘捕令會變咗非法拘捕
反而捉蟲㗎咋

現場無人打撚到佢爆江已經好撚克制
連最低武力都無

大大力推

起碼佢個身份唔係記者而佢又著記者反光衣喺機場出現

一份工, 會唔會有兩個身份 ?

可能係間諜/特務

再推

聽我講 黑警想用今日件事嚟蓋過狗扮示威者 射到示威者盲左等等
聽日如果有人出去講對唔住 可以話一時被721元朗仲有其後既荃灣北角傷害人無人被捕 再加上又同伴變盲 情緒控制失當 承諾不會再犯
再加多句
五大訴求 缺一不可
希望大家可以趁分化撚收工 認同就spread比聽日會出既朋友啦

即刻向身邊廢老積極主動做文宣！

入境呢？？？？？？？？

攪清楚個 LOGIC

佢身份係記者，得到中國媒體証實

佢唔合法，並唔代表佢係假記者

你咁樣係 spin唔走

行使公民權利

正一正視聽

市民英勇行使公民拘捕令﹐擒獲過期逗留入境漢

對一對荃灣當日暴徒相
一中即刻報警

佢無香港記者證呀

無論點講都好
果個係一個人黎
如果大家真係用呢d藉口傷害佢
你地唔值得有民主

推而家間間傳媒講佢你環球時報記者仆街la

你係記者，冇理由唔大聲嗌自己係記者？媒體為保面子講乜都得

8。18靠大家

攞

呢個可以support返件事

唔係次次禁好彩，今次出手既可能係狗，為免入我地數，大家要諗方法應對。 勿將目標變左捉鬼大過天

原來係黑工BB🤣🤣

唔在於證唔證件

佢身份真係一個記者

佢著緊件記者衫

而家係我地去challenge 人地唔係

係咪應該由我方提供表面證據話佢唔係，合理懷疑？

再者，我地無呢個權力去叫人比證件我地睇

佢唔合作，只能走開，一係圍屌咀炮，你綁起一個無攻擊性的人，再係佢無反抗能力下，打佢抽水，呢個錯係無得唔認

齊齊舉報

佢一句話你香港人仇視中國

自保唔爆，合情合理

再者，我想問就當你懷疑佢唔係

你有乜野權力去叫佢出示證件同拘捕?

ok

大陸人出入香港唔駛用passport

唔同意
佢只係喺環時工作，但記者係專業，同埋係敏感工作，所以唔係可以亂用呢個身分。

由佢用旅客過境開始，佢就唔係記者，同香港警察一樣，過左境你就唔係執法人員。

退一萬步，當係有突發，你表明身分係記者，你都要用證明比人查到，人地再酌情處理，咁都講得通。（又係同警察一樣。）

但當你表明自己係旅客，又要著件記者衫但唔認係記者同唔表露身分，再比人發現你有犯法嫌疑，你當刻係唔可能會有記者身分同權利。

等於一個香港警察喺外國著件警察制服又四圍做出可疑行動，比人捉到又唔認自己係警察，之後仲要比人發現有可能係犯。就算之後比人發現佢喺香港當差，外國都只會當佢係嫌疑人而唔係執行職務嘅警察。

ppp

光復香港 時代革命

扮記者

推到佢仆街

唔使退一萬步

我就當佢真係一個假記者

係佢無構成公眾安全理由下

其他人憑乜野理據綁起佢、倒晒佢d野出黎

你話公安有鬼渣住支棍，可以接受的公民拘捕的前因

因為警佢打人

咁一個假記者影相，有咩安全威脅?

你可以成班人追住佢屌鳩佢假記者

但出到手綁起佢，做多左，加埋佢真係真記者，奶到正

pushhhhh

大家都係捉逾期居留人士姐

佢著件衫唔等於佢就係，佢要影人相，普通人係有權要佢出視證明同邊間報館。講好多次，記者係專業，唔可以亂認。

疑點利益歸於被告係法庭，你比人影，當然有權問佢，因為佢影左你。

重點係，佢自己唔認係記者，但扮記者影人大頭，係一種搔擾同侵犯人私隱嘅行為。

就算係記者，當年東方搵狗仔不停跟個法官都構成罪行，你扮記者去影人大頭唔可能係一件無問題嘅行為。

綁佢，因為佢走。著住記者衫又唔認記者仲要走，呢個已經係有理由懷疑佢有問題，仲要有掙扎，綁佢係合理。

打佢，係唔好，不過我唔割。

完

PUSH

正視聽

sorry 借一借post
（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

E33P 失物認領

- 分享自 LIHKG 討論區[/quote]

721
811

但都係無野解釋到，有咩理據進行公民拘捕

你比佢影左相

你可以屌鳩佢，你可以兇佢叫佢洗相唔係打鳩佢

但無權力綁起條友，未經佢同意倒晒佢d証件同野出黎

更狂論打佢

做多左了，你明嗎

好波 推

假記者！

大把中國間謀扮記者 大陸傳媒全部幫黨做25仔好出奇咩

Facebook維穩
Del左我個post

一個著住記者衫，有可疑行為，但唔認係記者，仲要逃走，已經可以有合理懷疑佢有問題。（根據最近激光筆事件警方都係咁講。）

誇張講，喺機場有一場大型示威，一個人假扮記者，仲要有衫，再要一比人就逃走，佢會唔會係恐怖分子想恐襲都唔知。因為一個正常人係唔會扮記者，更加唔會係一個記者又唔認係記者。

101係講得通，更唔好講及後有件藍衫係疑似同荃灣恐襲有關。

至於話佢而家係真記者，更加有問題。點解佢當時唔認？又唔戴記者證？要話自己係旅客？呢個絕對證明佢嘅行為有可疑。可疑到佢唔能夠用自己報館關係去做。佢仲要係黨媒，係黨媒但唔認係好有問題。因為佢而家係唔認自己為國家工作，而點解唔認，係好難解釋。

舉報罪行 你我有責

傻仔們， 你要明白係香港一直有國安， 解放軍情報間謀， 要扮記者一點都唔出奇

趙覺埕？

推
環時收皮

推啊 幫警察捉人！

已經講左，綁佢，唔係只係佢影相，係佢影完，人地問佢係唔係記者，佢唔認仲要走。重點係走，係逃走。呢個已經係一個合理懷疑佢有犯法，可以101。

重要發生地方係機場仲要示威，佢有疑點地方太多。你話睇佢野，有問題，係，但真係搵到野。

打佢，我認同係多左，但唔割。

至於你話佢係真記者，呢個絕對係佢問題多過係我地。因為重點係佢唔認係記者

大家的出發點唔同

我由人道同法律層面去討論
你係情理層面，
在情理上，佢呢d行為，自己友暗角做，我無意見
但有外國媒體影住仲咁樣綁起佢，係不智的
錯已成，不能逆轉
記者都係用法理層面寫，最多情理上講多少少
但唔會得到佢地支持，反為有遺責

diu中左伏 要推

推x2

match

前機場職員有話兒

[勸世文］驕 兵 必 敗

612 711 812 推

眼訓打錯字 自

This is perfect池

其實點解無人剪哂佢d卡

［機場抗爭］呢條計好惡毒，大家幫手推上熱門睇下點拆

814深水埗

817 818

重要po
要推

黑警張卡片咩料？
Yuen shun hai (鉛水西）

應該查下佢

推爆佢

奶共狗fb算鳩數啦去twitter po好過啦

唔好意思，好忙無睇直播，昨晚發生乜事，嚴重過811 少女比警察開槍打爆左隻眼？？

加多條問題

點解警察形容個記者嘅時候就提佢嘅職業，形容佢係男記者，個公安佢又唔提佢嘅職業係公安！？

如果警察回應話係因為環球時報都證實左佢係記者嘅時候，就可以質問佢係咪黑工，有冇拉佢違反逗留條件/ 非法勞工！

特務

支那人不是無辜的

一人一封信比入境處搞大佢啦

721811

呢個真係要推

又有單？
水費單 電費單 信用卡單？？？？

推爆 有人扮記者加黑工

推！唔可以俾對家入我地打記者

認又死唔認都死
睇你仲駁唔駁

幫你推一下

專才不了

市民協助拘捕黑工

推到文宣寫黑工同埋公安扮示威者

突破盲腸

如無意外佢應該會賴飛機飛唔到

屌 推到文宣煲大黑工係荃灣刀手

推你

我覺得係環時唔識香港法例 唔知道要拎工作簽證 慣左打橫行

應該話
環球時報記者係荃灣刀手

但咁都唔代表打7佢係做得好
從公關角度睇而家係災難級

黑工啪啪啪

竟然係1991年90後，成個40歲大叔咁

屌,原來黑工黎

法庭會證明佢係唔係記者，還佢清白；總之逾期逗留就晤啱

屌 核爆都唔割

黑工！

報入境處

good
push

不要圍爐好嗎？係記者就係記者，佢有冇帶棍？

屌你老母

推。

啱呀屌！

文宣呢

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

難為前線比自己人係咁屌

非法逗留

佢有冇出手打人?

對家設局，今日左報肯定大
事宣傳，香港人虐打中國公民

有用po

咁捉佢打佢係咩理由..？
唔係合法記者就捉？
錯就要認 唔係割𥱊

818 民陣百萬大遊行

push！

講得好 兩面受敵

快d貼
講真 環時真係最叻呢d搞搞震o既野
佔中前大陸人都唔識佢

推，支持一切文宣

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

推 無必要道歉

去問下入境處點睇啦

推 推

推到佢老母仆街

學藍絲咁講
一開始直接用普通話表明係環球時報記者 根本冇人打佢 又要講英文扮遊客 鬼鬼鼠鼠 抵撚死

派一個公安、一個記者，再夾埋幾個牛屎飛做一場戲

咁聽日大陸就會全部播呢啲片

大陸人就會好憎香港人

因為中共最驚就係大陸人支援香港人

我哋要諗吓點爭取大陸人支持

只要有1%大陸人支持我哋，中共就仆街

第115章 《入境條例》 第41條 違反逗留條件
任何人違反對他有效的逗留條件，即屬犯罪，經定罪後，可處第5級罰款及監禁2年。
第115A章 《入境規例》 第2條 逗留條件
(1)給予某人以訪客身分在香港入境的准許，須受下述逗留條件規限 ——
(a)該人不得接受有薪或無薪的僱傭工作；
(b)該人不得開辦或參與任何業務；及
(c)該人不得就讀於學校、大學或其他教育機構。

環球時報出官稿話佢當時正進行採訪工作

大家識做 炒爆佢係非法勞工

好人好姐做乜唔申請記者證

呢個值得推！
合理逮捕犯法大陸人士

係呀 大條道理話本身今日想飛，點知俾人阻住飛唔到

推!!!

文宣

推上報 721

黑工！黑工！

痴線 推

既然大家咁認為
開記者會一定要好強勢咁講
千企唔好後退

其實有得諗，聯合國派國際紅十字年入黎

國安扮記者！過期居留！
來做人大頭記錄，想秋後算帳

其實大家都比左好一段時間佢自行澄清、但佢支吾應對、咁比人當危險人物而被動手很正常吧？（換轉係捉到個想偷野既賊/非禮人的色狼唔通無你地就咁就放人走？？？）🙃
反正對家無把柄時都係咁抹黑、今次擺明係陰我地又何需怕被黑？
各有各做、不切不割
今次如果失敗、香港人只會被種族滅絕沒下一次、請認真思考。

所以無記者證

黑工仲要斬人
仆街啦

推下

証明智障先可以係環時做野

唔推唔得

呢個好，推

要執住佢同荃灣斬人既關連

推到佢被人告做黑工

推，

推推

英文巴絲做文宣send俾外媒

大家share俾藍絲

我不會放棄機場

你信入境會做野?
on9

大陸撚收皮啦，番去含撚啦

唔需要呀
證明到勇武出手有理就ok

捉拿非法勞公，保障本地人就業
calling入境處

快報入境處

黑工，等佢被捕！

國安黎架~~

有冇人係影到佢着反光背心 扮記者

無記者證雙程證報海關

宜家搵入境報9佢肯定無用

搵民間記者會啦

廣傳

環時咪即係共黨
佢d人一定係間諜

佢係中央黨報派黎，中央單一聲，香港即時比返個證佢。唔好咁天真啦，球員係佢，球證又係佢。

一推

煲大佢！

原來係非法居留

可能連身份證護照都係假嘅

pishpish

公民拘捕令

特工黎

其實人地無必要同你表明身份

你係咪搞錯左啲咩？

[緊急分析]法！不！責！眾！

係當下 證明到當下fail左就ok
後補嘅資料就係出橫手

反正黑警同紅底入境都唔執法

記者嘅就要
其實記者採訪你問佢佢就要表明自己咩身分

但係印象中捉佢個時未到12點

修例風波：藏撐警T恤內地男遭示威者毆打 《環時》證是該報記者

煲大佢

其實你係咪鬼?

咁樣只會觸怒北京。

佢可以賴搭唔到飛機，所以逾期逗留

大把戰亂國家d記者都唔會有所謂當地合法既記者證，但都係記者黎

呢個推

去勞工處舉報黑工

推俾更多人睇到

扭到文宣，補獲時間

煲大佢啦！！！
而家係打輿論戰既時候！！！
得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸

Exactly

黑工 黑警

受薪打人

雖然沒有香港合法記者證，但都係大陸記者黎 ，打記者非同小可，要找出原因

勁

Pushhhhhhhhh

佢職業係記者同佢當時身份係咪記者係兩回事
佢當時最多係扮記者

應該找出他有沒有動手的映片，如果無。

文宣很可能失敗。

有無手足得閒draft個Template叫入境處跟進下?
[url]enquiry@immd.gov.hk[/url]

一切有用資訊必需推

psihhhhhhhh

真相要推

個樣成個呀叔咁但91年出世

難怪唔肯認自己係記者
因為根本唔係工作visa

推呀屌

Push
同時想問有冇國際記者證之類俾佢有權係各地採訪？

推爆你

推多野

佢只不過係中共嘅一粒傀儡，依家搞到警隊+cctvb列大標題「警方指示威者機場非法集結及禁錮等 予以極嚴厲譴責」成個高帽咁扣埋嚟 之後內地文章再誇大其詞 屌

環球時報總編輯已講得好清楚，付乜春係來採訪，而付乜春亦違反逗留條件。

而良好市民用自己既方法發現刑期高達兩年既罪案發生左，行使公民權利果斷抓捕疑犯，行為令人欽佩。

機管局取得法庭臨時禁制令禁止干擾機場正常使用

點算好

放上外國社交平台
加句 證明美國外交管講既野係岩架 支国真係流氓政權黎

哇屌 核彈 風向不斷轉

前線判段正確

我地只係幫手捉黑工

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

咁黑工又點解釋

幫佢網上退黨同埋申請人體氣官捐贈
同中共舉報佢參加香港港獨示威

其實無乜人會理呢d 花絮
無人會care

環時記者是以雙程證來港，雙程證－－係用來探親的，是不可以工作的，蘋果揭發佢10號採訪撐警活動，屬非法工作，黑工最高刑期係2年

根據香港《刑事訴訟程序條例》第101（2）條，
「任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人。」；由於黑工刑期超過 1 年零 1 日，屬可逮捕的罪行，所以根據法律，香港市民有權對其進行公民拘捕。

他果刻並不是合法記者！
正如你在外地的工作執照過期了，
即使你是醫生，穿醫生袍在外地行醫也是犯法呀
情況一樣

佢係記者，但今次事件發生嘅時候唔係記者身份

delay走唔到關我撚事咩
係咪走唔到犯法都得先?

呢個一定要推

813 重點

1）
中國公安派卧底到機場示威
喬裝成記者及示威人士 直接破壞一國兩制

2）
香港政府連同機管局及各航空公司串連
企圖製造示威者癱瘓機場情況

3）
香港警察主動衝擊機場內示威人士並對女示威非禮
在機場範圍用槍指向遊客及示威人士

尋日咪13號囉

咁問題係，如果係因為delay，佢張機票喺邊？
機場的確係delay，但係咪所有逾期逗留嘅人，過到去就可以賴係delay問題？機票都冇都可以？

即刻搵去入境舉報佢

凌晨12點，點13號

過黎做野 但係唔帶記者證，大家明啦

其實無乜人會理呢d 花絮
無人會care

重申返五大訴求

做個盡責既香港人，齊齊舉報

sorry借位

我係俾811激到出黎集會嘅港豬

推到佢仆街
唔好俾佢停

召喚入境撚

機管局教路
關於機場禁制令反思

屌 連個記者都可以係假

Tvb 唔會報既事

嘩，屌你老味環時咁大間報社都咁做野

均沒有配帶記者證。

依個要推

非法勞工

你地會唔會太多人

正視聽
休班警犯法都唔代表警犬啦
休班記者出咩事都唔應該當佢係記者咁計

環球時報 知法犯法
為了國家為了黨
領導都感動到哭了

民間記招要講

推俾多啲人睇

Pushhhh

呢個推爆佢

咁樣講 姐係條仆街係入黎想打人啦 煲大佢

推呀屌 721 811

818去遊行

原來犯法在先 哈哈

q

支持

推呀！

不割！

戰亂？機場？

佢係咪記者都好成疑
隨身無記者証
連自己卡片都無張

過期居留!!!! 死咗嘅話邊個有權出聲?

報入境處捉黑工

無證就乜都唔係啦痴線

休班非法記者

良好市民幫手捉黑工，合情合理合法

記協出乜撚野聲明 叻唔切

when caught, he said that " I'm Tourist" in English....

721
811
五大訴求 缺一不可

818

鬼國成日用埋呢D賤招

明白！

有記者唔係北韓承認既媒體記者但偷入北韓報導真相，你會唔會介意記者係非法？我係講緊外國人觀點去理解，會覺得記者都係盡自己duty，當然寫既報導偏唔偏頗就係另一件事。

屌逾期居留 做黑工 仲要寫臭香港人 罪加一等

機場之前一路都係和平進行 你用北韓同我哋比？
Btw 北韓稱全力支持中國解決香港事態的立場與措施

唔好跟佢劇本 踢返個波比佢

支持正苦對黑工嚴正執法

你諗下 大陸d media都係中央睇 係網到改個名有幾難

Bump

有冇人去入境處投訴黑工

聯合國五常有一常係中國
已經講完

大推

唔好得過「推」字啦！你要舉報↓先有用㗎！

推爆 非法逗留！！！！

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

記者會今日實講，麻煩記者
記者會今日實講，麻煩記者
記者會今日實講，麻煩記者

黑工拉人唔該

關於第一點…如果藍絲講到佢諗住搭飛機走但你地塞左個機場走唔到先逾期 可以點拆？

612 721 811

818銅鑼灣見

７２１

推推推推

仲唔推到你仆街！

冇得唔推 煲大佢

正視聽既係咪應該記協, 呢班野好撚耐都冇出黎講下人話

推！！！！

推!

一係黑工囉

「Fat Check」

到底呢位由胡錫進認證的《環球時報》特務記者「付国豪」，喺中國行實名制嘅當下，事實上係咩嘢人呢？

你到底係「Fu Guohao」，定係「Fu Hao」呢？

#諜全部都係諜 #国产凌凌漆

818和理非日

唔係記者就代表打得無錯
唔好自欺欺人啦

推比d大陸人睇

816 攬炒巴集會817 教協遊行818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

推到民間記者會講

大推！！！

逾期居留拉得

黑工即係假記者
阻止一切犯法行為

唔係記者，係特務！

犯法喎

送給你

黑工 報入境處 明明13號要走 過期

推死個賤種狗

借share fb

只是某國宣傳員

😆

大陸最終意講「非法採訪」

環球時報張卡片是姓趙的。

右邊無反光衣NBC記者在旁全程高清直播

以下不是原片，已經被剪輯過
原片有人不斷挑撥在場人士
成三個鐘都無人出手，已經好克制

比大陸人睇

其實你地有咩資格話人犯法
你地都蓄意傷人 一樣係罪犯

一個人個職業係記者
唔等如佢執行緊記者任務

經濟日報

算吧啦 記協都出埋聲明譴責

咁即係而家係香港d外國記者全部都係黑工？

p牌仔 認真咩

你覺得大陸人會睇呢D客觀證據咩? 左派深藍廢老一樣唔會睇，只會覺得你地打大陸記者就係唔岩，佢地唔會諗點解咁多記者唔搞，點解偏偏要搞大陸記者
照程序，舉報黑工，申請好市民獎

根本係公安扮記者喇.

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

PUSHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

推俾民間記者會

年輕人成功爭取XXX

share 畀屋企嘅廢老啦！！
P牌推唔到啊幫幫手
【文宣】畀廢老睇